官塘= 打工仔地獄

以前係官觀番工 人多車多廢氣多廢佬多痴線佬多
真係想像唔到世界上居然有撻咁既地方

諗番起自己係觀塘頂到兩年覺得好不可思異

除咗連登 香港邊度痴線佬唔多？

但lunch真係好多選擇

慘過返印度
你都係想我咁講啫

街市附近仲多咩雞都有

諗起以前收工時間 地鐵真係會塞車
由入閘塞到去電梯

babycondom

同意，lunch/ 收工時間條街多人到好似行緊花市

老雞是沒有人要

焗臭迫 三個字

放工等巴士打哂蛇餅
香港人有冇咁鍾意係觀塘返工

番左3年幾開心
有時人多會係官塘食完飯先走
不過有時係地盤收工有得早好爽

食飯好多選擇

通街都係野食

但lunch時間開源道好多ol好正

食野貴到仆街
又有排等

係觀塘返工成日要屌老母